# Zeon-Podcast-aggregator

Инструкция по развертыванию проекта


Склонируйте репозиторий из Gitlab на свой локальный компьютер с помощью команды:

git clone https://gitlab.com/Tilekbai/zeon-podcast-aggregator.git


Перейдите в корневой каталог проекта.
Создайте виртуальное окружение, выполнив команду:

python3 -m venv venv


Активируйте виртуальное окружение, выполнив команду:

source venv/bin/activate


Установите необходимые зависимости, выполнив команду:

pip install -r requirements.txt


Прокатите миграции, выполнив команду:

python manage.py migrate


Запустите сервер разработки, выполнив команду:

python manage.py runserver

Перейдите по адресу: localhost:8000